張華峰促加重侮辱國旗刑罰 曾國衞：監禁3年唔係特別輕

港府為配合內地修改《國旗法》及《國徽法》而提出修訂《國旗及國徽條例》。建制派議員要求當局將大學列入要升掛國旗的規管範圍，並且加重侮辱國旗的刑罰。教育局副局長蔡若蓮推說仍要釐清法例是否適用於專上院校，政制及內地事務局局長曾國衞則表示，現時罰款10萬元及監禁3年「唔係特別輕㗎嘞！」

立法會政制事務委員會今日討論修訂《國旗及國徽條例》，多名建制派議員均要求將大學納入升掛國旗的規管範圍。蔡若蓮表示，完成修例後，教育局會適時更新學校升掛國旗的指引，又說《國旗法》規管範圍是否適用專上院校和國際學校仍有待釐清，相關細節仍在研究當中。

經民聯張華峰則要求把侮辱國旗的罰則定得比大陸更重，其說法連曾國衞亦難以認同，指現時政府建議的罰則已相當嚴重，曾說：「我哋而家（侮辱國旗）已經係罰10萬元同3年監禁，3年監禁啊，張華峰議員！3年都唔係特別輕㗎嘞！」

藍屍收錢愛蝈遊行完d蝈旗一地都係咪仆街

你個女死撚咗呀

所以可以搏盡無悔

父債女還

Wiki話仲有兩個

張華峰父親節快樂

仲有一個

若蓮喪子

個女死得好

華峰喪女

應該係見到國旗dum落地就聯想起佢個女嘅屍體 所以好唔安樂

係咪食大閘蟹個條撚樣

所以咪死撚左個傻閪曱甴女囉